有個策略 敵不動 我不動

睇下古書有咩講先

五大訴求，缺一不可

推

第二個就會
林病呢啲性格 冇可能啦
諗多咗喇
行出尖咀啦

圍城之戰 斷水斷糧 你不動愣最開心
返去睇多幾年兵法喇

守都要入面有糧水先守到
好明顯而家嘅消耗係消耗poly入面嘅人多好多
差佬一日三更，齋棟喺度就得
完全唔睇好

無水無糧就係道罪行

希望提供多一個方法救救手足

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

黑警已經犯咗好多人道罪行
佢地唔care架喇... 我求下你 醒下喇

談判者死
拉